Epoch 20/20
83538/83538 [==============================] - 15s 175us/sample - loss: 0.3874 - mean_absolute_error: 0.2877 - root_mean_squared_error: 0.6224 - val_loss: 0.3903 - val_mean_absolute_error: 0.2319 - val_root_mean_squared_error: 0.6247




---
- Kann man die Veränderung des Grundwasserspiegels besser normalisiern? -> Später
- Lieber Vorhersage 4 Wochen in die Zukunft ohne vorhergesagte Daten?